# Какие формы облаков относятся к нижнему ярусу и их средняя высота расположения нижней границы.
Нижняя граница облаков ниже 2 км (слоисто-дождевые, высоко-слоистые ...
разорванно-дождевые, слоисто-кучевые, слоистые, разорванно-слоистые)